# Chinese translations for kim package
# kim 套件的傳統字漢語翻譯.
# Copyright (C) 2020 THE kim'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the kim package.
# Franklin Weng <franklin@goodhorse.idv.tw>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kim 5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-20 22:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-20 22:13+0800\n"
"Last-Translator: Franklin Weng <franklin@goodhorse.idv.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh_l10n@lists.linux.org.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: bin/kim_album:22 bin/kim_print:26
msgid "Kim - Select album type:"
msgstr "Kim - 請選擇相簿型態："

#: bin/kim_album:22
msgid "1x1 portrait album"
msgstr "1x1 直向相簿"

#: bin/kim_album:22
msgid "1x1 landscape album"
msgstr "1x1 橫向相簿"

#: bin/kim_album:22
msgid "1x2 landscape album"
msgstr "1x2 橫向相簿"

#: bin/kim_album:22
msgid "2x1 portrait album"
msgstr "2x1 直向相簿"

#: bin/kim_album:22
msgid "2x2 landscape album"
msgstr "2x2 橫向相簿"

#: bin/kim_album:22 bin/kim_print:26
msgid "3x2 portrait album"
msgstr "3x2 直向相簿"

#: bin/kim_album:22
msgid "3x4 landscape album"
msgstr "3x4 橫向相簿"

#: bin/kim_album:22
msgid "4x4 landscape album"
msgstr "4x4 橫向相簿"

#: bin/kim_album:28
msgid "Kim - Creating miniatures ..."
msgstr "Kim - 建立縮圖中..."

#: bin/kim_album:31 bin/kim_album:37 bin/kim_album:43 bin/kim_album:48
#: bin/kim_album:53 bin/kim_album:58 bin/kim_album:63 bin/kim_album:68
#: bin/kim_print:52 bin/kim_print:58 bin/kim_print:63 bin/kim_print:68
#: bin/kim_print:73 bin/kim_print:78 bin/kim_print:83
msgid "Kim - Creating album ..."
msgstr "Kim - 建立相簿中..."

#: bin/kim_album:72 bin/kim_print:87
msgid "Kim - Unrecognized option ! "
msgstr "Kim - 無法識別的選項。"

#: bin/kim_album:75 bin/kim_print:90
msgid "Kim - Deleting miniatures ..."
msgstr "Kim - 刪除縮圖中..."

#: bin/kim_compress:30 bin/kim_compress:72 bin/kim_record:29 bin/kim_record:31
#: bin/kim_record_mpg:29 bin/kim_record_mpg:31 bin/kim_rename:29
#: bin/kim_rename:87 bin/kim_resize:30 bin/kim_resize:72 bin/kim_sortbydate:31
#: bin/kim_sortbydate:106 bin/kim_treatment:34 bin/kim_treatment:114
#: bin/kim_video:30 bin/kim_video:77 bin/kim_webexport:30 bin/kim_webexport:72
msgid "Kim"
msgstr "Kim"

#: bin/kim_compress:30 bin/kim_rename:29 bin/kim_resize:30
#: bin/kim_sortbydate:31 bin/kim_treatment:34 bin/kim_video:30
#: bin/kim_webexport:30
msgid "Do you want to replace existing files?"
msgstr "您要取代現有的檔案嗎？"

#: bin/kim_compress:33 bin/kim_compress:53 bin/kim_convert:29
#: bin/kim_flipflop:29 bin/kim_galery:20 bin/kim_pelemele:38 bin/kim_print:28
#: bin/kim_rename:32 bin/kim_rename:60 bin/kim_resize:33 bin/kim_resize:53
#: bin/kim_resizeandsend:34 bin/kim_rotate:29 bin/kim_rotatewithexif:29
#: bin/kim_sortbydate:35 bin/kim_sortbydate:71
#: bin/kim_treatment:37 bin/kim_treatment:76 bin/kim_video:33 bin/kim_video:54
msgid "Kim - Initialising ..."
msgstr "Kim - 初始化中..."

#: bin/kim_compress:45 bin/kim_compress:66 bin/kim_multiburst:52
#: bin/kim_video:45 bin/kim_video:71 bin/kim_webexport:46 bin/kim_webexport:66
msgid "Kim - Compressing file: "
msgstr "Kim - 壓縮此檔案中："

#: bin/kim_compress:72 bin/kim_rename:87 bin/kim_resize:72
#: bin/kim_sortbydate:106 bin/kim_treatment:114 bin/kim_video:77
#: bin/kim_webexport:72
msgid "The action was cancelled by user !"
msgstr "此動作已被使用者取消。"

#: bin/kim_convert:42
msgid "Kim - Converting file:"
msgstr "Kim - 轉換此檔案中："

#: bin/kim_flipflop:42 bin/kim_rotate:46 bin/kim_rotatewithexif:43
msgid "Kim - Rotating file: "
msgstr "Kim - 旋轉此檔案中："

#: bin/kim_galery:10 
msgid "Kim - Title:"
msgstr "Kim - 標題："

#: bin/kim_galery:10 
msgid "My title ..."
msgstr "請在此輸入標題..."

#: bin/kim_galery:11 
msgid "Kim - Author:"
msgstr "Kim - 作者："

#: bin/kim_galery:15
msgid "Kim - Number of columns:"
msgstr "Kim - 欄數："

#: bin/kim_galery:60 bin/kim_treatment:49
#: bin/kim_treatment:88
msgid "Kim - Treatment of file: "
msgstr "Kim - 檔案處理方式："

#: bin/kim_multiburst:33 bin/kim_webexport:33 bin/kim_webexport:53
msgid "Kim - Initialising compression"
msgstr "Kim - 壓縮初始化中"

#: bin/kim_pelemele:30
msgid "Size of small images:"
msgstr "小影像的大小："

#: bin/kim_pelemele:31
msgid "Number of rows and columns:"
msgstr "列數與欄數："

#: bin/kim_pelemele:32
msgid "Overlaping ratio in percent:"
msgstr "覆蓋比例（百分比）："

#: bin/kim_pelemele:33
msgid "Background color:"
msgstr "背景顏色："

#: bin/kim_pelemele:65 bin/kim_print:43
msgid "Kim - resizing of file: "
msgstr "Kim - 調整此檔案大小中："

#: bin/kim_print:26
msgid "9x13 cm: 2x2 images, landscape"
msgstr "9x13 cm: 2x2 張影像，橫向"

#: bin/kim_print:26
msgid "10x15 cm: 1x2 images, portrait"
msgstr "10x15 cm: 1x2 張影像，直向"

#: bin/kim_print:26
msgid "11.5x15 cm: 1x2 images, portrait"
msgstr "11.5x15 cm: 1x2 張影像，直向"

#: bin/kim_print:26
msgid "13x18 cm: 1x2 images, portrait"
msgstr "13x18 cm: 1x2 張影像，直向"

#: bin/kim_print:26
msgid "20x25 cm: 1 image, landscape"
msgstr "20x25 cm: 1 張影像，橫向"

#: bin/kim_print:26
msgid "Thumbnails: 4x5 images, portrait"
msgstr "縮圖：4x5 張影像，直向"

#: bin/kim_record:29 bin/kim_record_mpg:29
msgid "Choose duration of animation (sec):"
msgstr "選擇動畫時間（秒）："

#: bin/kim_record:31 bin/kim_record_mpg:31
msgid "Click 'Ok' and then choose the window target ! "
msgstr "點擊「確認」然後選擇視窗目標。"

#: bin/kim_record:56 bin/kim_record_mpg:57
msgid "Kim - Record"
msgstr "Kim - 錄影"

#: bin/kim_record:56 bin/kim_record_mpg:57
msgid "The animation is created ! "
msgstr "動畫已建立。"

#: bin/kim_rename:35 bin/kim_rename:63
msgid "Choose the new name of images:"
msgstr "選擇新影像的名稱："

#: bin/kim_rename:53 bin/kim_rename:81 bin/kim_sortbydate:64
#: bin/kim_sortbydate:100
msgid "Kim - Renaming file: "
msgstr "Kim - 重新命名此檔案中："

#: bin/kim_resize:46 bin/kim_resize:66
msgid "Kim - Resizing file: "
msgstr "Kim - 重新調整此檔案大小中："

#: bin/kim_resizeandsend:31
msgid "Kim - Send by mail:"
msgstr "Kim - 用郵件寄出："

#: bin/kim_resizeandsend:31
msgid "Full size"
msgstr "完整大小"

#: bin/kim_resizeandsend:31
msgid "800x600 px"
msgstr "800x600 像素"

#: bin/kim_resizeandsend:31
msgid "600x450 px"
msgstr "600x450 像素"

#: bin/kim_resizeandsend:31
msgid "300x225 px"
msgstr "300x225 像素"

#: bin/kim_resizeandsend:48
msgid "Kim - Resizing and compressing file: "
msgstr "Kim - 正在調整與壓縮此檔案："

#: bin/kim_resizeandsend:63 bin/kim_resizeandsend:67
msgid "Kim - Send by mail: you can write your message!"
msgstr "Kim - 用郵件寄出：您可以開始寫您的信件內容了。"

#: bin/kim_treatment:31
msgid "Choose your annotation:"
msgstr "選擇您的註記："

#: bin/kim_treatment:31
msgid "My annotation"
msgstr "請將註記寫在這裡"

#: bin/kim_treatment:32
msgid "Kim - Select border color:"
msgstr "Kim - 選擇邊框顏色："

#: bin/kim_treatment:32
msgid "white"
msgstr "白色"

#: bin/kim_treatment:32
msgid "black"
msgstr "黑色"
